谷歌在推特上说:“我们正在试行一种新的报告系统，从安全问题开始。” 谷歌测试报告搜索控制台安全问题假阳性|Barry Schwartz | 2020年8月26日|搜索引擎土地 
 计划是在飞行中途接管控制权，届时迪姆希茨将接替飞行员，而飞行员将在中途停留时下机。 劫机失败，重塑苏联|Eromo Egbejule | 2020年8月24日|Ozy 
 她希望蒙哥马利成为户外学习的试点学校。 学习曲线:圣地亚哥户外学校案例Will Huntsberry | 2020年7月30日|圣地亚哥之声 
 圣地亚哥环境服务部门说服市议会扩大试点项目。 智能街灯计划实施多年，委员会将制定监控规则杰西·马克思2020年7月9日圣地亚哥之声 
 在试点阶段，多明格斯-贝罗计划与当地大学的合作者在秘鲁利马举办一门课程，但由于冠状病毒大流行，时间不确定。 科学家们想为人类微生物群建造一个诺亚方舟|卡罗琳·贝恩| 2020年6月11日|科学新闻 
 换句话说，空军每8个无人机飞行员名额就有7个飞行员。 独家报道:美国空军称美国无人机舰队处于“崩溃点”，戴夫·马强达尔2015年1月5日 
 调查人员将把重点放在这次突然的紧急情况是否过于极端，以至于飞行员的技术水平无论如何都无济于事。 8501航班引发了一个问题:现代喷气式飞机是否过于自动化而无法飞行? 克里夫·欧文| 2015年1月4日|DAILY BEAST 
 在这样的时刻，飞行员除了自己的直觉和经验没有其他的资源。 8501航班引发了一个问题:现代喷气式飞机是否过于自动化而无法飞行? 克里夫·欧文| 2015年1月4日|DAILY BEAST 
 到2011年，空中客车公司正致力于在飞行模拟器中复制这些条件，用于飞行员培训。 8501航班引发了一个问题:现代喷气式飞机是否过于自动化而无法飞行? 克里夫·欧文| 2015年1月4日|DAILY BEAST 
 “正在飞行的飞行员”更有可能是经验少得多的副驾驶。 8501航班引发了一个问题:现代喷气式飞机是否过于自动化而无法飞行? 克里夫·欧文| 2015年1月4日|DAILY BEAST 
 这个又高又瘦的年轻人在蓝色制服的袖子上戴着初级飞行员的袖标。 边境的费用|Horace Brown Fyfe 
 丁布拉抱起她的领航员，浑身上下都是盐和红色的锈。 《每个孩子都应该知道的吉卜林的故事和诗歌》第二册 
 这些人似乎后来加入了飞行员的队伍，因为当他遇到拉索塞耶时，他有14个手下。 耶稣会的关系和联合文件，卷二:阿卡迪亚，1612-1614 |各种 
 自从对这个港口进行检查以来，已经形成了一种刑罚，并任命了一名引航员来指挥船只进出。 澳大利亚热带和西部海岸调查叙述[卷二中]|菲利普·帕克·金 
 不过，船上的人并没有太担心，因为航道上有一个很好的领航员。 古德温沙滩的浮光|R.M. 巴兰坦